港父出水炮車 我地波台點應對好？

1. N_Ben 放針整爆車軚
2. 肉酸用頭撞爆個水箱
3.拉車用車炒攬炒架水炮車
4. 羅sir 夢sir Dalot sir變節
5. 榮華同班元朗鄉黑變節

有冇其他建議？

碎油打醉拳

羅sir撐邊邊

我砟車啦

港父殺人架

牙路show張白卡出黎

咩事都冇

炸

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

我用放大鏡燒車

港父白卡照殺

收買nben
Nben 叫港父自殺

港父已殺紅了眼

講錯
收買牙路先啱
港父係牙路隻狗

世清笠哂d水

你信一個白卡仔

佢覆診果時幾正常

你又知 你同佢約埋一齊去？

佢地同事

我可以證實

佢係醫生

Dalot sir聽完港父briefing 有咩料爆

我用肉身擋

我恰著咗 港父差啲殺咗我

自己人都殺

港父手足都敢殺

反港父

小皮球

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

明叔又比人秒

拉車渣架貨櫃車撞埋去同佢攬炒

反父sir出動火炮車

羅sir好25

最能憎警犬

夢sir我屌你老母

屌得好！